荃灣有個聖保祿多啦A夢嘅frd

香港點解咁撚多呢啲死廢老
講唔過人就衝埋去成隻喪屍咁